CCTOY柒到比Ted Cruz出賣都追住條撚含

成堆傻鳩死咗都唔知咩事
忠實嘅狗

你快D飛去美國殺撚死佢啦
原來Ted Cruz唔係美國人選出黎
唔應該以美國利益為先

人地係American First，同當年香港人優先同一道理

作為本土派，我認為一個政策既priority就係以本國人民利益著想

咁樣先係本土派既精神

我支持白登架喎

美國政府同國會有責任為美國難民法規把關
正如香港政府本來就應該有責任審批每日150

所以我改支持呀祖

推呢個post
比人睇下樓主幾on9要逼人收你

作為美國本土派
香港民唔民主/新彊有無集中營關我柒事咩
洗鬼為咗你地犠牲美國利益制裁中國
佢唔想收香港人就認咗佢

你係美國本土派定香港本土派
點解你唔為中國本土派既利益諗下搞抗爭
點解唔自己走入集中營體諒下中國本土派既苦心?

樓主睇黎唔係好記得
點解當年本土派由拒絕64
去到轉場用另一角度悼念64

唔撚諗下中國本土派?
本土派精神去左邊?
一D同理心都冇唔諗下習近平既苦衷
日日搞搞震要制裁中國?
點解唔幫中國人著想下?

擺明收咗中共錢

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
F_Valverde
(狗隻#36775)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

藍絲死返facebook啦，大陸仔柒下柒下

Cctoy唔啱聽就屈藍屈五毛 =.=

Obama 呢頭叫香港人袋住先，果頭就同中國deal
呢啲先叫出賣

Ted 賣左啲乜？

分化撚，blocked

呢單嘢已經夠我支持民主黨全面控制senate house同presidency
香港人依一刻最需要係逃生門
只有民主黨先幫到香港

波台狗又嬴

逃生？走去一個如果dem壟斷下十幾年後變第二個中国嘅地方？

只係為咗苟存而撑dem你不如直接走去大灣區啦

你條撚樣分化港台支持獨裁 好行唔送

Blocked

點解你會覺得美國會變支那地方呀

支持dem即共匪

你地班傻仔
幾時先醒呀
人地利用完你
跟住遺棄你
你地仲要舐屎眼

去年12月
方仲賢講出事實
講出民進黨吃人血饅頭
後來竟然要空開道歉
你地真係無骨氣

忠言逆耳
我都係想點醒你地
希望你地醒覺